保守估計，許智峯最快要到崇禎四百年先可以返嚟香港

2027